漫畫人竟然有fate本子上架！

今晚不得了

即刻down撚晒想問係咪down左就算下左架都有得睇

痴撚線

屌，唔記得加[突發]添

之前已經有食X之靈- -

唔係

之前都突然痴左有如月合集做左仆街仔

呢到都見到巴打你

cls...

好文共賞

返去用iPad dl

第一套就已經係我最鐘意個種

你個名